我屌....我買左NOW E而家英超取消 我咪蝕左

有無得退返錢

西甲取消
英超未

之前樂視收檔 無得睇
無錢回

英超西甲同一個plan

留名

屌 好似R霸都無

Now表示比左直播費班撚屌，唔踢都無回水比佢

橙。。

想知NOWE 點回應

Zzz

有冇得退錢

好彩一直睇開心台

單巴點解唔上網睇live算

有時係街睇用app唔洗開乜乜直播
同埋而家好多都右下角有主播樣

Exact7ly diu

下季唔買，又delay又lag

都係嘅
有時有啲女好撚柒

Btw單巴你上次條水好毒喎
我已經係3x4都要死
想戒賭

有賭未為輸

好撚濛

屌你老母，原來係波利子

改撚左名，呃撚到人

now e今日送左英超西甲、bein sports同歐聯一個月通行證比我, 但只限今季用, 又唔可以一齊用
又話買左季票既客戶會延長到季尾先cut訊號
係咪姐係冇補償過？